[點算] 想買正版Windows 10 Home 64-bit 繁中，但又無DVD機

唔想上官網買
唔想買外置DVD機
又唔想買 USB手指版既 Win 10 (較貴)
有咩計仔？

唔好裝

無計，死咗去算

咩都唔想買，咁唔好買

講乜鳩

買內置DVD機囉

死撚左佢啦 乜都唔買

咁撚孤寒學乜撚野人用電腦

mola mola

樓主弱智架喎

DVD>USB

我收你 $HKD1000/次

不如你直接講唔想買正版

用老翻算啦你

死撚左佢

你可以用腦電波裝 有cpu就得 底版都唔使

你買咗隻碟
然後用官網ISO裝Windows
入隻碟個序號
得唔得？

利申電腦白痴

得, 不過你唔好認真對待樓主哩D on9

而家retail盒唔係用usb架咩
隊佢附盒嗰隻usb架嘛
香港用碟定樓上無買正版retail win10

John linux

買部大廠機會跟埋Windows 10比你